20歲 學業 愛情 家庭一事無成既我

都冇諗住放棄人生啊！！！
我知我一日仲生存緊我仲有得去改變自己， 唔好再睇唔開 ，死左就冇得重黎，你地想要既結果唔該自己保住條命去實踐。
香港勝在有你，願自由與我們同在。